（有片）點解d鬼佬整武器咁勁？

連啊嬌刷都整到殺傷力咁大

因為外國可以接觸槍既機會大好多

香港地 , 你係屋企擺枝氣槍過2焦都拉鳩你
外國？wfc

又入我個post

有冇咁饑渴

阿嬌刷

何B啲friend, 阿嬌

好有創意

仲有個鉛筆機槍都好癡線